
@techreport{distritofederal2003,
	address = {Brasília},
	title = {Plano de {Saúde} 2004-2007 {Distrito} {Federal}},
	author = {{DISTRITO FEDERAL}},
	year = {2003},
}

@article{jannuzzi2002,
	title = {Produção e disseminação da informação estatística: agências estaduais no {Brasil}},
	volume = {16},
	issn = {0102-8839},
	shorttitle = {Produção e disseminação da informação estatística},
	url = {http://www.scielo.br/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0102-88392002000300013&lng=pt&tlng=pt},
	doi = {10.1590/S0102-88392002000300013},
	abstract = {Under discussion in this article are the results of a study aimed at evaluating the performance of public statistical services in producing and disseminating information. Despite operational and budgetary limitations, these entities seek to meet both the demands of the public and the needs of policy makers through a wider thematic scope, more flexible presentation of statistical information, and the adoption of more proactive dissemination practices.},
	language = {pt},
	number = {3},
	urldate = {2022-10-16},
	journal = {São Paulo em Perspectiva},
	author = {Jannuzzi, Paulo De Martino and Gracioso, Luciana De Souza},
	month = jul,
	year = {2002},
	pages = {91--103},
	file = {2002 - Jannuzzi e Gracioso - Produção e disseminação da informação estatística.pdf:C\:\\Users\\rodrigo.emmanuel\\Zotero\\storage\\3QYYLA2K\\2002 - Jannuzzi e Gracioso - Produção e disseminação da informação estatística.pdf:application/pdf},
}

@techreport{biagioniMercadoTrabalhoNo2011,
	address = {Brasília},
	title = {O {Mercado} de {Trabalho} no {DF} entre 1992 e 2011. {Síntese} dos 20 anos da {Pesquisa} de {Emprego} e {Desemprego} no {DF}},
	institution = {CODEPLAN},
	author = {Biagioni, Daniel Bruno and Chuerubim, Fernanda and Peixoto, Iraci M. D. Moreira and {Júlio Miragaya} and Souza, Jusçânio Umbelino de},
	year = {2011},
}

@book{miragaya2018distrito,
	title = {Distrito federal: 2000-2013},
	isbn = {978-85-7643-252-4},
	url = {https://fpabramo.org.br/publicacoes/wp-content/uploads/sites/5/2017/05/DF-web.pdf},
	publisher = {Fundação Perseu Abramo},
	author = {Zavaski, Cleberson and Bandeira, Elton},
	editor = {Miragaya, Júlio},
	year = {2014},
}

@techreport{companhia2019codeplan,
	address = {Brasília},
	title = {Produto {Interno} {Bruto} do {Distrito} {Federal}, 2010 - 2014 e série retropolada 2002 - 2009},
	institution = {Codeplan},
	author = {{CODEPLAN}},
	year = {2016},
	file = {2016 - CODEPLAN - Produto Interno Bruto do Distrito Federal, 2010 - .pdf:C\:\\Users\\rodrigo.emmanuel\\Zotero\\storage\\2EE9K7UM\\2016 - CODEPLAN - Produto Interno Bruto do Distrito Federal, 2010 - .pdf:application/pdf},
}

@article{silva1999produto,
	title = {Produto interno bruto por unidades da federação-1985-1998},
	author = {Silva, Antonio Braz de Oliveira and Medina, Mérida Herasme},
	year = {1999},
	note = {Publisher: Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada (Ipea)},
	file = {1999 - Silva e Medina - Produto interno bruto por unidades da federação-19.pdf:C\:\\Users\\rodrigo.emmanuel\\Zotero\\storage\\BDLLCREG\\1999 - Silva e Medina - Produto interno bruto por unidades da federação-19.pdf:application/pdf},
}

@article{de2020analise,
	title = {Análise da relação entre o produto interno bruto e o valor adicionado dos estados brasileiros no período de 2010 a 2014},
	volume = {8},
	number = {37},
	journal = {RAGC},
	author = {de Santana Azeve, Elayne Patrícia Ribeiro and de Lima, Andreza Cristiane Silva and de Freitas, Maurício Assuero Lima},
	year = {2020},
}

@misc{SenadoFederal50,
	title = {.: {Senado} {Federal} - 50 anos de {Brasíia} :.},
	url = {https://www.senado.gov.br/noticias/especiais/brasilia50anos/not01.asp},
	urldate = {2022-10-06},
}

@misc{zotero-1830,
	title = {A força da economia do {DF}},
	url = {https://www.correiobraziliense.com.br/parceiros/fecomercio/2022/04/5000111-a-forca-da-economia-do-df.html},
	urldate = {2022-10-06},
	file = {A força da economia do DF:C\:\\Users\\rodrigo.emmanuel\\Zotero\\storage\\RTHRLMYF\\5000111-a-forca-da-economia-do-df.html:text/html},
}

@book{dalrossoTrabalhoNaCapital2011,
	title = {Trabalho na {Capital}},
	isbn = {978-85-88356-09-2},
	url = {http://forumeja.org.br/df/sites/forumeja.org.br.df/files/trabalhonacapital.pdf},
	language = {pt},
	editor = {Dal Rosso, Sadi},
	year = {2011},
}

@book{Castillo2009,
	title = {{InfoproletárIos} - {Degradação} {Real} do {Trabalho} {Virtual}},
	isbn = {978-85-7559-136-9},
	author = {Castillo, Juan José and Huws, Ursula and Braga, Ruy and {Simone Wolff} and Oliveira, Sirlei Marcia de and Nogueira, Arnaldo Mazzei and {Fabricio Cesar Bastos} and {Selma Venco} and {Cinarra Lerrer Rosenfeld} and {Claudia Mazzi Nogueira} and {Isabel Georges} and {Ricardo Antunes} and {Karl Marx}},
	year = {2009},
}

@misc{ipedf2022,
	title = {Jovens, mulheres e negros foram os mais atingidos pelo desemprego nos últimos trinta anos},
	url = {https://www.ipe.df.gov.br/jovens-mulheres-e-negros-foram-os-mais-atingidos-pelo-desemprego-nos-ultimos-trinta-anos/},
	abstract = {GDF - Governo do Distrito Federal},
	language = {pt-BR},
	urldate = {2022-12-22},
	journal = {IPEDF},
	author = {IPEDF},
	month = dec,
	year = {2022},
	file = {Snapshot:C\:\\Users\\rodrigo.emmanuel\\Zotero\\storage\\MSKHNEVG\\jovens-mulheres-e-negros-foram-os-mais-atingidos-pelo-desemprego-nos-ultimos-trinta-anos.html:text/html},
}

@techreport{borsari2022,
	address = {Brasília},
	type = {Nota {Técnica}},
	title = {30 anos de {PED}-{DF}: uma análise da atividade e do rendimento do mercado de trabalho do {Distrito} {Federal}},
	url = {https://www.ipe.df.gov.br/wp-content/uploads/2022/12/Sumario-executivo-30-anos-de-PED-DF-uma-analise-da-atividade-e-do-rendimento-do-mercado-de-trabalho-do-Distrito-Federal.pdf},
	abstract = {Essa nota apresenta a evolução da atividade e das remunerações no mercado de trabalho do
Distrito Federal, entre 1992 e 2021, considerando sua dimensão demográfica e social, esta
pela via das taxas de participação, taxas de desemprego e composição setorial1. Este período,
de praticamente 30 anos, corresponde à metade do tempo transcorrido desde a fundação de
Brasília, ao longo do qual o levantamento contínuo da Pesquisa de Emprego e Desemprego, utilizada neste estudo, retratou diferentes ciclos do mercado de trabalho local},
	urldate = {2022-12-22},
	institution = {IPEDF},
	author = {Borsari, Pietro Rodrigo and BORGES, Rodrigo Emmanuel Santana},
	month = dec,
	year = {2022},
	file = {Sumario-executivo-30-anos-de-PED-DF-uma-analise-da-atividade-e-do-rendimento-do-mercado-de-trabalho-do-Distrito-Federal.pdf:C\:\\Users\\rodrigo.emmanuel\\Zotero\\storage\\LXZM9KEP\\Sumario-executivo-30-anos-de-PED-DF-uma-analise-da-atividade-e-do-rendimento-do-mercado-de-trabalho-do-Distrito-Federal.pdf:application/pdf},
}

@article{schlabitz2022,
	title = {Boletim de {Conjuntura} {Econômica} do {Distrito} {Federal} - {Setembro} de 2022},
	volume = {22},
	language = {pt},
	number = {3},
	journal = {Boletim de Conjuntura Econômica do Distrito Federal},
	author = {Schlabitz, Clarissa and IPEDF},
	month = sep,
	year = {2022},
	file = {Schlabitz e IPEDF - 2022 - Boletim de Conjuntura Econômica do Distrito Federa.pdf:C\:\\Users\\rodrigo.emmanuel\\Zotero\\storage\\MQHFPP2J\\Schlabitz e IPEDF - 2022 - Boletim de Conjuntura Econômica do Distrito Federa.pdf:application/pdf},
}

@article{lara2021,
	title = {Mercado de trabalho no {Distrito} {Federal}: {Resultados} de {Novembro} 2021 a {Novembro} de 2022},
	volume = {32},
	language = {pt},
	number = {11},
	journal = {Mercado de trabalho no Distrito Federal},
	author = {Lara, Adalgiza and Souza, Jusçanio Umbelino de and Schlabitz, Clarissa},
	year = {2021},
	file = {Jabur - 2021 - Mercado de trabalho no Distrito Federal.pdf:C\:\\Users\\rodrigo.emmanuel\\Zotero\\storage\\LHCHI84V\\Jabur - 2021 - Mercado de trabalho no Distrito Federal.pdf:application/pdf},
}

@techreport{codeplan2021,
	address = {Brasília},
	title = {Produto {Interno} {Bruto} do {Distrito} {Federal} 2019},
	url = {https://www.ipe.df.gov.br/wp-content/uploads/2018/02/Relato%CC%81rio_PIB_DF_2019_.pdf},
	urldate = {2022-12-21},
	institution = {CODEPLAN},
	author = {{CODEPLAN}},
	month = nov,
	year = {2021},
	file = {Relatório_PIB_DF_2019_.pdf:C\:\\Users\\rodrigo.emmanuel\\Zotero\\storage\\EP7UUP5A\\Relatório_PIB_DF_2019_.pdf:application/pdf},
}

@techreport{ipe-df2021,
	address = {Brasília},
	title = {Informe {PIB} {Trimestral} {DF}: terceiro trimestre de 2022},
	url = {https://www.ipe.df.gov.br/wp-content/uploads/2018/02/Informe-PIB-Trimestral-DF-terceiro_trimestre_2022.pdf},
	urldate = {2022-12-21},
	institution = {IPE-DF},
	author = {{IPE-DF}},
	month = dec,
	year = {2021},
	file = {Informe-PIB-Trimestral-DF-terceiro_trimestre_2022.pdf:C\:\\Users\\rodrigo.emmanuel\\Zotero\\storage\\5CXK2R9E\\Informe-PIB-Trimestral-DF-terceiro_trimestre_2022.pdf:application/pdf},
}

@incollection{souza2011,
  title = {Estrutura e {{Din\^amica}} Do {{Mercado}} de {{Trabalho}} Do {{Distrito Federal}}},
  booktitle = {Trabalho Na Capital},
  author = {de Souza, Marcelo Lopes and Maia, Rosane de Almeida and Oliveira, Tiago},
  year = {2011},
  isbn = {978-85-88356-09-2}
}

